訓唔著放底個tg吹水

請

Tg:Cynhkw

外國絲 Tg:Lingxx